熱刺0失球嬴德曱冠軍冇人講？

睇好佢

贏到曼城？

心水清呀ching

熱狗係鏝私家雞冇人講？

關曼城咩事😅😅

上年歐聯冠軍都係排聯賽第三

而家成個睇肉台都講緊賤種蝗
呢兩隊低級聯賽遲下先講

Mma 黑哨隊邊個會想講

德甲

多蒙特放水

出面成個公海都講緊

下星期:
利記0失球嬴拜超冠軍冇人講？